有咩屋苑萬五蚊尺價

卻又住到兩萬蚊既質素呢？

清水灣半島

西九四小龍

青，邊間萬五蚊尺？

所有大案件兇宅

大埔北區會易啲

美孚

海日灣1/2期 同 天鑽都做到

咁個業主個個肯都賣二萬一，除非兇宅。

大嶼山澄碧邨

九龍塘都係15000呎咋